\beginsong{Vive, reza, ama}[m={We Will Rock You - Queen},by={Fran García Garrido}]
\beginchorus
¡Vive, reza, ama!
¡Vive, reza, ama!
\endchorus
\beginverse
Un niño ha nacido 
en Belén. Ha venido
a salvar al Mundo,
a enseñarnos a amar.
\endverse
\beginverse
Búscalo y verás
un humilde portal.
Pastores y reyes
lo vienen a adorar.
\endverse
\beginchorus
¡Vive, reza, ama! \rep{2}
\endchorus
\beginverse
Un hombre es azotado,
humillado.
Por nuestros pecados
lo van a crucificar.
\endverse
\beginverse
Síguelo y verás,
en la cruz morirá,
en la noche más triste
de la Humanidad.
\endverse
\beginchorus
¡Vive, reza, ama! \rep{2}
\endchorus
\beginverse
Ha resucitado,
y de nuevo a tu lado
vuelve a caminar,
vuelve a partir el pan.
\endverse
\beginverse
Mira al cielo y verás,
con los ángeles va.
Sentado a la derecha
del Padre ahora está.
\endverse
\beginchorus
¡Vive, reza, ama! \rep{2}
\endchorus
\endsong
